身於亂世有種責任 — 九七這群人

九七呢班人
或者就係所謂 被命命運選中嘅小孩
出世果年回歸
幼稚園畢業沙士
小學畢業豬流感
中學畢業雨傘
大學畢業反送中

如無意外應該就係大部分人最後一次畢業
今次搞唔掂
香港都會畢業啦

721
街上見！

我都係97 不過更係香港人

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

生於亂世有種責任